如何降低擇偶標準

寧願等個啱條件
降低標準求其拍住先

幾時到我揀女
唔係女揀我

降低自身質素

寧願一世單身都唔會降低要求 但真係好想搵到一個伴侶 叫做了結咗一個煩惱

不過講起呢樣野就扯火 我知我樣衰 但我樣衰關擇偶條件咩事 點解要我降低要求 一世單身呢個後果我自己承擔返 你可以即管笑 唔啱心水眼角高我改變唔到

多啲照鏡，望下自己戶口有幾錢

你呢個係降低人地擇偶標準

我都好苦惱

我意思係個個都想搵最好，點知最後咩都無曬
好似食野咁，無食返2-3次，點知黎緊果個先係岩口味，有比較先知自己要咩

overall 男揀女定女揀男係市場供求決定
而男女生理結構不對稱決定咗市場供求

前提係討論緊同質物品，你覺得公屋仔同有錢仔可以放係同一張供需圖咩清

去金魚缸

你啱

咁你有咩條件去揀高質女先

點解冇女人玩金魚
金魚街買魚嗰啲全部麻甩佬

提升自己質素就到你揀女

照鏡

降低標準唔係一時 而係一世
你覺得你做到就降低啦